有啲post會鬧以前運動既領袖

2012，黃之鋒教會我地，學生都可以有行動力，學生都要有話事權。
2014，三子教會我地不符合法治既統治，就可以用公民抗命對抗。
2015，梁天琦教會我地，抗爭可以毫無底線，人民需要覺醒。

冇佢哋獄諫，冇我地今日暫時有既成果同成長。如果你今日唔會割其他兄弟，希望你都唔好割以前為香港做好多嘢嘅兄弟。

香港已經成長左，甚至超前外國，做到無領袖式運動，完全係要靠抗爭者自己既自發同自律，甚至喺每一分都保留自己獨立思考。我覺得哩個係會成為運動既楷模，甚至未理想社會都應該要係咁。

多謝各位兄弟，係你地每一個人為香港帶嚟希望